死鏝狗搞乜連英冠仔史雲斯都贏唔到呀

廢囉On9

鏝狗仔不願面對

恰乜撚?

輸到語無倫次？

咁都入唔到 抵輸

Cup撚硬

又燈
屌你老母

留力炸on9我地曼城今年歐聯英超雙料

原來阿古路史達寧全部未出
早知唔咁搶口

哥狗吹大咗

樓豬

黑哨

咪係

抵啦
未完場就抽

交足電費

對住英冠都要黑

哥狗半場過左數

原來樓主燈波 唔怪得反 Cup 啦
一早同我講等我買 2:3 啊嘛

柒到呢樓主

明黑鳩你，咁點？